{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017141?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 쿨펜션(2022년7월신축50평,스파,개별풀,포차) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約案内事項を必ずご確認ください。 基準人数は2名で、3名以上は追加料金がかかります。 家族はペンションのオーナーと協議した後、人数調整可能で、2家族構成まで可能で、最大10人まで入室可能です。 男子団体は最大6名、女子団体は最大6名まで予約可能で、男女混合団体、3カップル予約、ペットの入室は不可です。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 入室の際の予約特典としてIPTV/Wi-Fiが提供され、客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 映画を見るためにネットフリックス、ディズニー+とユーチューブが提供され、個別室内プール(温水/微温水)とワールプールスパをご利用いただけます。 ファミリー渓谷も隣接しているので楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "何名以上の場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "3名以上の場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "家族は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "家族はペンションのオーナーと協議した後、人数調整可能で、2家族構成まで可能で、最大10人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "男子団体の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "男子団体は最大6名まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "女子団体の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "女子団体は最大6名まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "入室時の予約特典について教えてください。",
            "answer": "入室の際の予約特典としてIPTV/Wi-Fiが提供され、客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や施設が利用できますか？",
            "answer": "映画を見るためにネットフリックス、ディズニー+とユーチューブが提供され、個別室内プール(温水/微温水)とワールプールスパをご利用いただけます。また、隣接してファミリー渓谷も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 516
    }
}